年近30歲 會難識女多D?

25，26歲都仲溝到女
就快30， 冇幾層樓幾架靚車揸手
好似冇女理咁
覺唔覺

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

30歲同25歲，如果職位相同，咁30歲廢d

你識唔到女因為你自卑，你估真係個個女仔都拜金咩

人大咗係比較現實，但一段感情要行得耐，錢只係佔其中一部分

唔覺
但我覺得你咁多時間諗無謂嘢不如打個飛機分散注意力

個大髀好淫

人如其名

但識趁都拜金

真 , 識親都唔拜金 , 咁除非你身家億億聲
有層樓 有架車 其實都可以無女埋身
而家女仔都搵到錢，追求既野唔同以前

下個月30，有樓同打緊政府工STILL A0。可能幾年前上電視又上報紙太揚搞到咁

咁佢講嘅係事實。

因為我都係
32歲連女仔手都未拖過。
昨晚先仲諗緊不如求一個女仔幫我破處，唔想叫雞破又唔想要肥婆

Ig

轉咗「基」未

樣子？ 銀行戶口？ 樓？ 職業？

破處唔代表D咩
我破了
仲慘

咩車先 Honda?
咩樓先？唐樓？

😂😂😂😂

你没轉gay又問人gay

有女同事 =/= 你溝到

有都唔溝啦 做嘢地方

樣子 中上
銀行房口 不要提 今年仍須努力
樓 我大把 衫「樓」
職業 高尚的IT狗

咁都試過果樣野 仲點會轉基
美中不足是未試過有波女友

你黎？

入去佢間房攞晒佢D底同罩出黎玩

勁多連仔眼中既廢人都結到婚生埋仔
樓主你唔係唔得下話

唔想生

可能因為你冇其他優點係啲女鍾意？eg靚仔大隻幽默

係啦，佢哋大學時已經經驗無數，畢業出嚟就諗住結婚

30就識返30嘅女

睇黎就轉機

唔係...
食過女 唔係貪我有錢 因為我都冇
但佢地拜金係另一回事

靚女大波性格好我又唔區

去外國讀果d通常開發得最快

你好瘦頂

more

28歲前大把女埋身
28歲後到而家33 識既女係0

毒男的一生

年過35 勁易溝女喎 可惜已封丁

邊到溝好
大師 講下

因為28歲開始甩頭髮？

其實唔會 多啲同人傾下計 ， 只要唔係太樣衰基本上都唔會識唔到女。

但睇你要求， 建議你搵d普通樣女仔試試先，好似打機咁 ， 你都要由低lV 開始。建立下自信先。

睇返數據
香港男人比美國男人
遲婚好多

點解? 喺咪調番轉先啱?

睇到打晒冷震 你都係返去打飛機算啦

好多食唔落🥲

供斷？

執下個look 買翻部車出黎其實唔難識女
有樓既話仲可以車翻屋企 Netflix and chill

咁淫

好女仔一早比人mark晒啦
去到呢個年紀食得落既都唔會好得去邊

今年轉運了

做野地方有女人好麻煩

單身快樂

哩個係main point
好多睇中嗰D 實有男朋友
撬人長腳又做唔出

30唔難
40就難了

睇黎你Dry咗好耐

檢討下
有車有樓都溝唔到女

即係個look 出事啦
做下gym 買下靚衫執翻正先啦

好多40-50歲狗公係直播apps課金溝女

順便同d女同事 或 朋友的朋友傾多幾句就可以變得好親密 35歲其實言行已經自然流露出魅力 唔駛特別做d乜

好多又肥又唔靚仔
拖住件靚女（唔知係咪ptgf)
其實都係睇性格？

哩D... 自然流露
Ps我返工自閉

佢地做左啲乜嘢令你覺佢地拜金？
或者你覺得點先叫拜金？

識既單身30歲，有樓係必需

所有朋友都覺得佢地拜金

係.. 但實況係
大把人冇樓 要租 住公屋
另一邊又好多人供斷咗
大把錢
尖咀排隊買Gucci

可能我個人太悶了

哩個B都冇？🤔
用咗push up bra?

Show下d 信用卡 💳 現金
就唔悶架啦

可能矮，我識過幾個絲打做朋友，佢地都話我個樣都ok , 但太矮 , 16x , 同埋個樣永遠睇落唔開心咁，好多野煩咁，我覺得都係把口同性格問題

我以前都好似你咁諗
做It狗身邊冇女
到到去做全間公司都係女
煩到抽筋

雖然大部分扒同阿嬸

如果你係高富帥
陳冠A
個樣好多野煩 性格臭串
都大把女埋身

ig?

25歲就話啲窮女人可能睇唔起你
你30歲又窮又樣衰咁就算啦

真，就係無佢有既野，所以性格都好重要
街到好多唔靚仔既都有女，仲要有好多矮過我/一樣

Agree
佢有目的地釣金龜之外
其他女人都係講feel

成日見到條好靚嘅MK妹拖住條肥毒

我好簡單
對波嘅要求唔好提子乾 又少少已經ok
樣 望落去唔會唔想同佢講嘢就ok
性格唔比綠帽戴 正常

都唔係好高要求姐🤔

30歲好老？

想知月入幾多先可以做到咁？

Ptgf

ig: princejoyce
唔洗多謝

講feel係嘅
但時間耐咗 d feel好快冇

你哩d女仔絕哂種

炒股 買tesla

笑咗

18 22 女仔會嫌30歲男 老餅

咁實有哩D 比例問題
事實上 好多都現實
但現實有現實嘅好
至起碼我知佢要咩
唔會approach

正常 我身邊有樓果d
都係屋企人比

係 唔靚仔就睇口才啦
有fd 單身住貴樓揸拉利話溝唔到女
我都唔知講咩好

我信好多女係講feel 的 唔單純睇錢

我覺得過左30歲比後生果陣易左識女

幻想破滅

又係哩D
鬼王
Man神

鬼王： 昨日，我菲律賓工人行過街市，有人自稱Man神，我當堂下一跳，原來得啖笑！ 嗱！ 我個名叫鬼王， 我都係叫王咋，你竟然自稱係神！？ 哈哈哈哈哈
....後刪一萬字

有法拉利都溝唔到女 叫佢磡頭埋牆罷

講嘢唔好笑 溝唔到女喎

多咗陣佬味？

又玩自爆

其實係冇途徑 生活圈子好細可以點
真係靠 興趣班 義工 教會呢啲咩

咁你自己覺得點先？
下次朋友話佢哋係雞你又信呀
成三章野都冇自己諗法

What’s the problem?

佢淨係掛住搵錢 得閒玩下ptgf
個心態好難溝女 當然佢要求都高

好多2x女仔都鍾意叔叔 未遇到咋
利申：廿頭 叔叔控 理想大十年

好癲
已經去到做政府工有車有樓都冇女

咁似係佢唔想拍 想搵錢多過
佢拍唔到

講真 肯比錢玩開高質女
想腳踏實地溝番女好難
10k call隻g 已經唔少陀地靚女
但要溝一定唔止付出一樣代價

七頭皮15歲定係30歲都係籮底橙 明未
有錢係可以加分

咩樓？公屋？

犀利
但D女算唔算戴哂綠帽

留低你嘅tg

點解會咁？🤔

無錯 當咩靚女都玩過晒
個心態自然唔同晒
計落使同一筆錢落溝一條女到
不過叫ptfg 方便快捷

當然想結婚另計

搵個肯同自己移民嘅女仔 都應該冇咩可能

無樓無車無錢一向都難溝女架啦！

呢個post 好似已經兩層樓

可能我叫過g 都會變到好似你個fd咁
唔哂精精時間溝女

唔明都唔會開哩個post

如果出世時 有人幫個仔買返 十手八手 指數基金
而家都可以退休

其實我知你係邊個

點解會講「食過女」，而唔係「拍過拖」
你真人係咪講野唔識尊重人果啲毒撚

都真
唔通識人第一就問你有有樓咩

仲成日叫我搵d 男仔俾佢

你樣衰？

Siri語音問題
「識過女」

咁咪係囉
你嘅現實反應左個事實
事實就係你生7自卑無聊所以咪舞女同你一齊

哈
真係試過
約過中學女同學出街
第一日問我 你會唔會買樓 會唔會買車

爭住想pm

大肚唔係咁易，要屌好多獲WO

哦

好奇一問
你而家會唔會有個諗法諗我未有樓果陣就唔選我
而家就黎選我
你自己就同其他人咩都玩過晒
同你結婚咪益晒你？

有冇咁難

我承認我係

用呢個表情符號已經死得啦

有遠見呢啲先正

下 有咩問題

睇人啦
一般都要唔戴套，係咁屌，係咁內射先大肚
所以D未婚媽媽都真係意外唔奇

岩

性格唔比戴綠帽請問點睇得出

睇到樓豬個post 就知樓豬點解無女
樓豬想知點解自己無女可以睇返自己呢個post 嘅留言

反而覺得年近30
有份正職可以溝到d學生妹妹
你係咁咦請下佢地食飯, 買d野氹下佢地已經好開心

當然想搵個過人世嘅就要睇你好唔好彩
唔好所有女都拜金, 但識唔識到唔拜金個d要睇你運氣

要係咁屌⋯⋯
會唔會係D Semen 問題咋
有d人戴套都大肚

好似呢個post 咁

果條友仲柒過我都搵到老婆仲可以食學生妹
呆撚左

我想話：
性格好 唔好比綠帽戴

戴套都大肚，咁係唔識戴WO
精子點隊穿個套

學生妹 冇結果
都照溝？

Too long didn't read
不如你簡單講個post講乜

成日見到哩d咁嘅post
爸爸唔好唔要我呀

不過今次疫情，身邊都真係幾多人肚

你睇相咪算
簡單講就係個17歲學生上嚟爆個人夫呃左佢個處

唔係掛
真係多咗人做愛咩
屌..這些機會

都屌大左個肚，算啦
搵下一個啦

哩d咁仆街

你公司無女?
出街都大把BB車啦

車.. 有咩好傷心
都冇一齊過

有好似真係多咗BB車

公司有女 但唔岩我
當然我都唔岩佢哋

我識過一個美國仔
佢喺菲律賓識咗條女
但要返美國當軍
條女無幾耐 搵返佢先已經大咗肚
好慘咁比相我睇

哩d先hurt

我意思係你公司D女無大肚咩?
我公司D中女全部大曬肚
WFH返黎之後，個個都5-6個月
計返時間咪WHF果段時間日日扑囉
大家都心知肚明

都有大叔控既
man age like fine wine

以為你話年近30晚 難搵女

講真
我冇樓上巴打咁勁有樓有車牌
不過我手上嘅錢都夠兩個慳慳地用
身邊d阿姨成日問我咁多錢點解唔搵女仔
心諗都要搵到先得嫁

公司d女好後生 97 後
未有咁快大肚掛

無WFH

不過幾老尷
Wfh 幾個月返黎大肚
一手中出3-4次

有咩老尷
大家成年人
又結曬婚
正常活動啦

對呢個世界已冇希望

事實係男人老咗
禿頭啤酒肚臭孤

咁可能大家差唔多樣呢

疫情難識女就真

係咪做男人行業？

咁可以keep嘅

要縱慾嘅女都殘啦

腦海有畫面

咁既樣都可以開patreon有hi真係大晒

我果度果個就97後，FG入職冇耐，講真冇估到佢會咁，好多同齡女仔都博殺佢就準備生仔比人養

暫時未有脫髮
不過體能下降得好撚快

你都可以開patreon
Show大J

屋企炒股
冇返工3年
所以唔會搵到女仔
阿姨就有識到

公司有冇炒佢

係屋企炒股
咪悶到發癲？

講中哂
不過有乜慘在中學大學都男校
Fuck my life

唔怕悶
星期六日都係碌手機過日

交友apps唔得咩？

其實係睇你識唔識講嘢，同埋對人態度都好重要。

裝過
d apps 全部都一開波就收錢係唔係正常

縱慾嘅女..
咁一般鐘意大叔控嘅女其實都係鐘意成熟
有安全感 照顧到自己

我個樣生得好後生
D人話 25歲 都唔知好事定壞事

問題係身邊冇女 （唔計公司嗰d)
想講野機會都冇

有冇做開運動？

30歲無車無樓人生已完

我有朋友最近課金玩apps
好快識咗個 拍緊

你覺得你好幽默？唔怪得識唔到女

上網識吧！你都不過係30歲，仲有機會嘅。

有人話：
女係唔洗溝 係吸返黎

一般人咁做 佛系溝女
做得和尚

巴打應該幾靚仔？

照下鏡

今日行完山行平路
個半鐘算唔算

本多終勝

點解會難溝左，係你要求多左定d女要求多左？

交友apps 都冇咩matches
之前嗰個都係apps識 都有陰影
好難有真愛

不如叫樓主望實呢張相
大大聲問自己 想唔想一手推佢落床 撕開佢d衫褲 大大力抽插條女 插到成張床濕曬 叫到鄰屙拍門投訴
咁咪有動力溝女

Yes

巴打你溝唔到女應該同錢無關 睇字都尷尬

可能都係D心理關口
有女嗰排 就會覺得d女好易溝
冇女嗰排 個人好頹 就覺得好難

精辟

拍拖每日幾百 日日出
去下旅行 買個袋
都幾皮野

交友apps係難啲嘅。
可以試下響啲討論區搵下。

連登班港女唔係話男人market同年紀冇關㗎咩定係其實樓主係女人 過左30歲冇人要

我網上識D 女
出到黎話自己雙性戀
一係就話一個月同十個男人上過床

啲女唔會覺得好多
因為唔係佢比

邊度識嘅圈子咁慘
我身邊好多老師護士朋友 條條女人工都高過條仔或者差唔多 我自己唔係呢兩個職業 人工都高過我男朋友 純粹因為我男朋友靚仔體貼細心又錫我所以揀佢 錢自己都搵到 洗咩要個男人一定係有錢

我覺得你要用 「我真係想識下朋友既心態先」
你一黎就話要女朋友 咁猴擒唔得
咁當然，有D fuck boy flirting好勁既 你都可以跟佢地

我自己都玩過Tinder 雖然成日match下match下
又成日變左男人on99咁要搵話題
但我都有搵到人傾計 算幾開心
渡過左失戀果段時間

唔洗比咁多有色眼鏡既
雙性戀但專一咪得
公廁就..難接受少少
拍拖姐 唔係過人世 好多時都係暸解完就鍾意大家

約過2-3個出去
話時話 留低tg有人搵個post
好似成年冇更新到

>其實樓主係女人

幾十歲人唔好咁多FF

講笑串班怨婦姐樓主唔好灰心 順其自然

重點：靚仔

我都想靚仔d

一語中的

連自己都覺得自己差，好難有囡埋身喎！
感情係靠吸引而來，而唔係 追求。

你描述得太露骨了

破左好啲嘅
知自己為乜溝女
又可以冷靜啲

自己冇咩條件仲住緊公屋就無條件揀人
都係遇到咩人都好將就下
唔好要求ABCDEF 有齊哂(抱住無咗好難揾得返嘅心態)
咩年紀無分別

有D底係條路係易行D
至少揾返有D level 嘅人唔會當你無道
否則當你C奶家庭
好簡單讀過下書已經唔同

只可以揾返同level 選擇少好多
中學畢業一齊租樓之類就得
揾下一級永遠可以上一級永遠無可能
無辦法

又唔係覺得自己差 係事實真係窮姐
所以咪要努力

破左你只會想試更多唔同
男人天性

樣，睇樣

點解釋好多 肥矮男拖住靚女出街

要睇偽娘咁撚癲

睇你咩條件啫，關年紀咩事

啱呀...
高富帥

年紀都係條件之一黎架

咁一定要有啲吸引力嘅 外貌只係其中一樣 同埋情人眼裡出西施啦行性格路線 一樣大把女仔鐘意細心體貼嘅男仔

肥矮男撞啱之嘛
佢住公屋無問題架
不過分咗手佢揾多個都難

我上面咪講咗
無條件係你企埋一邊人揀你
選擇範圍少好多

又唔會
破左發覺無feel真係做唔到

世界好公平？

都係嘅
有錢有環境多好多options

我都係近三十歲又冇女
兼未拍過拖tim
依家比較諗通左
男人三十歲冇愛情家庭負擔咪闖下事業
目標係三十五之前run緊一盤賺到錢既生意
到時都冇女既話起碼都有錢先丫

香港社會好崇拜成功
三十幾冇錢冇女咪會自卑
三十幾有錢有能力冇女就鑽石王老五啦

與其成日諗有冇女不如花多d時間搵錢
女會令你失望 錢永遠唔會

屌你老味，男人三十保持單身個價值先係最高。
大部份人廿幾歲抵唔住寂寞去左拍拖，拍到三十左右就被迫要幫人埋單，其實好慘

無一個固定女友先可以瘋狂食女

利伸今年32，剛結婚。

我都唔得

玩唔玩夠同年紀無關
性格比較影響

係幾層 一層已經無可能溝女

係，睇開呢個台灣嘅好正，仲有個藥娘連登巴都間中睇下

搵錢固之然要啦
到咗哩個年紀都痛定思痛
但最幸福係有個肯同你捱嘅女人
到你有成績時對佢好

太童話
現實係冇錢 就88 不過係好事
唔好咁多失望

但無錢點生活

日日番工放工打機睇波
早幾年都仲想搵番個
依家個衝動都細左好多

年近30歲
識同年女性一定難左，因為已經無乜得揀

當然你可以選擇湊女，揀番十零廿歲
不過太煩玩下算所以最後都係無女

可以考慮下煲老藕

唔係識唔到女 係識唔到靚女

可能你其實柒d你自己唔覺啫

條友點夾到咁對波

其實年青人都有責任架
例如無揀政府工 教師 醫護 社工 ，自己無揀就怪上一代

PM左你

知道問題喺邊啦

你就係果個？

咁你而家幾歲

咁點解一定要揀你上面果堆工作呢？
咁講哩個社會冇人做工程， IT， 設計，藝術
個個都一模一樣？

係。好懷念以前嘅日子。
到你結左婚你就明感覺塵世間嘅靚女已經同你無關。

基？

花花世界

見到偽娘 真係好撚想嘔
你諗下面夾住條J

女都溝唔到，其實好難成功，我反而會咁諗

同埋就算係鑽石王老五，都係用錢溝女番黎，個個年紀拍拖都可能無哂激情。只係為結婚而結婚。

結左婚同拍左拖差唔多啦
出去見下朋友都比人管...

睇年齡架咩，睇年資加嘛
30果個一入黎空降
25由18做到而家，邊個廢

中學時代男校到宜家29.99歲都仲單拖，青梅竹馬仲要高中果陣同我絕交（好似就結婚），到啱啱公司的妹妹突然大肚，精神已失常，所以見偽娘個樣唔似男人都會繼續追

溝唔到女 = 失敗 ？

Jeff Bezos ，Elon Musk都離咗唔知幾多次婚

離婚咪姐係溝到女
溝完唔要姐

同溝唔到女完全係兩回事

不如你驗下腦啦
你真係智障架

唔關年紀事，關性格，關樣，關人工事

響感情交友方面，要盡可能「推銷」自己優點

詳細唔清楚 但過左30多左囡囡一齊傾計食野一齊玩 但係我24歲之前想搵個囡囡傾多句都無

check record
玩過嘅仔有機會就會再玩架啦

其實職位都冇咩所謂
人工最實際
比個ger你做但得20k 有鬼用

放心，香港大把

2樣野，拍拖最壞情況係分手。
結左婚係無左個家，仲分分鐘要養對方一世，分一半身家比人。

如果有小朋友仲撚大獲

個cost大好多，所以真係唔好急住結婚，男人30溝個細十年嘅都無問題。加油

人地係話未拍過拖呀，你個例子係結左婚再離婚。

同埋你個例子咁極端

Steve jobs , bill gates冇讀過大學都成功，係咪指唔讀大學先會成功

巴打
要叫下雞平衝下心理？

睇黎完住唔明我講乜

呢個年紀最尷尬係識後生女拍左幾年之後分手你已經30中
同年齡既一係高收入睇唔起你，一係對方可能只係搵個有樓又食得落既人埋單算數，呢個年紀既女仔仲邊會想或者肯同你捱佢地都怕幾年後得個吉到時自己又30中

係...
我都知...

其實叔叔有乜吸引力 人地問關於你男友果陣 你要答同件大十年既廢老一齊唔會覺得好柒 咩

連pitch 嘅機會都冇

其實30歲幾皮野一個月
做manager
大把女埋身

點會
有錢或者成功人士都溝唔到女係人地眼中只會係因為享受單身或者要求太高

同埋現實大把例子有錢就玩到/溝到靚女
所以依家識唔到女仔不彷將專注力放係事業同搵錢上
而且搵錢同開拓事業途中又會擴闊到圈子

哩d仔會話：
花花世界我已經玩過哂
而家想安定
轉頭玩apps食女

叔叔生活做人都有方向好多喎 又識照顧人
差唔多年紀嗰啲自己都未搞掂

你用tinder?

做隻IT 狗fg都25k
做個ger
十年經驗20k

不過都冇用
識錢搵錢先係路

同意啊
我就係個啲一碗雲吞麵/茶記已經可以開心到飛起個種女仔
但咁又點 咪又係單身
死既原因就係因為啲男仔覺得我太獨立 好似唔需要佢地咁
一係就話 太叻 搞到佢地好自卑
有時我都唸 出街都俾曬面你啦 仲想點？真係要講疊字/識爹先100分？
香港男仔真係...有時唔知你地想點
又話要獨立 但又話覺得太獨立
痴身又話太痴身 所謂既【唔可以只係圍住一個人轉】
又要人地入得廚房 出得廳堂 但又唔唸下自己個package係咪afford 到呢啲好女仔
成日開口埋口就話要 身材正樣要掂 咩都要得既女仔
只要個樣無咁好就已經即friend zone 就算人地性格幾好都無用 因為個樣只要唔符合你地所幻想既就係咁先～

30歲前A0 A1果d明顯唔關錢事，擺明樣同性格問題
你唔靚仔仲要毒撚性格
關錢乜事？

你講嗰啲嘢好多結過婚嘅朋友
差唔多40歲
都係咁講

不知幾羨慕單身嘅生活

我同樓主應該差唔多大，個樣正正常常啦。

今年32, 同後生既女同事，朋友都幾好傾，我都認同反而年紀大左更容易識女仔或者同女仔溝通。

單獨出去食飯，出街都唔會太大問題

不過有一樣野係鐵一樣既証明，就係你對個女仔有興趣都好，你唔好第一次約出黎就立即表白，做到勁出面，女仔會覺得太主動，真係會驚。

我都係上年先轉居屋，三十歲之前一直都係住緊公屋。

識既女朋友有私樓，有公屋，其實佢地都唔會介意你出身。

更何況你有樓，有車，二十中左右既女仔，會開始諗將來，佢唔係謀你d 錢，唔係拜金 , 係會諗生活，唔同以前愛情行先。

如果你乜都無既話，其實香港好多女仔係睇"上進心".

我32歲😂😂 btw, 講笑only

屌.. 原來兩個都on9

我果兩句係分開，discrete

兩句野冇連帶關係

自己on9話人on9

有大學就無得講啦，有無大學學位都直接差幾千，IT本身就高，大學加埋buff就差一截，再講都係近排先有25姐，個別例子除外啦

人比人 比死人

人地講果d叔叔
苗僑偉嗰種

樓主咁柒 有兩條賓周 都會無 女

咁更加要專注事業
話唔定途中搵到個同你事業上一齊闖天下既女仔呢

有錢就算冇女都自己有多d自信先

因為人為興趣，就要pay a price for it . 你揀得嗰行就唔好怨嗰行無錢

自己表達能力差就話人地on9，仲要咁樣那返渣沙，肉酸肉酸。

諗多咗
大把你講嗰啲叔叔
連自己都養唔掂

Heymandi
Paktor

苗僑偉果隻唔只大十年
大過絲打三十年都有

溝女世界年齡從來唔喺問題，問題喺你嘅心態

抽中白表 自己供?

錢is the only matter

咁有錢好好多
但200萬唔夠囉

Yes
That’s what I mean

其實之前識個連登巴打
做飲食 18歲出黎做野
識投資 都碌左幾百萬出黎

其實都真係搵錢能力
而家香港仲靠打工 可以有好好生活
真係好難 除非C-suite級數

心境問題，我媽媽細細個就唔係到，我老豆而家60都照有女埋身

都係樣同錢既問題

30歲 唔會令你個人價值高左

而到你30會發現好多你睇得上眼既一早已被mark

錄表呀，白表好難中

係.. 不過哩d可遇不可永
就算搵到錢都會扮窮

Cls

你話係咪係囉

豬扒都係肉

男人黎講
係嘅

你老豆咁識玩
D女比你老豆溝哂啦

D女埋你老豆身
唔為錢為咩

希望唔係又係唔洗俾家用，食屋企住屋企，可以訓身囉份糧去投資
一係就有老豆俾第一筆賭本

我眼中無所謂識唔識投資，只有屎匆撞唔撞到棍

31歲A0揮手
月入4萬，冇樓冇車
有4百萬up資產

冇計，樣生得太衰
我呢世注定一個人

試過咁諗
但真係唔得

係
睇你行到果個撞棍時機未

你樣衰得過我？

有冇搵過ptgf

條女有錢過佢啦，我老豆仲要破過產

鬥樣衰？ 黎呀
貼相！
你貼先！

你冇可能樣衰過我

你老豆係堅嘢

咁樓主離左幾多次婚？

冇，得閒call chicken
預咗一世唔結婚，冇所謂啦

俾d 信心自己啦！ 如果諗唔通既，tg 我都可以🤡

可能係
不過都冇咩所謂
而家有伴冇伴都差唔多
係年幾大果時一條友慘d姐

窮過另一半就唔驚既
結婚最壞都係離婚 無咩野
不過再結就好尷尬 特別係第二個不停叫你結果時

最後就係...生小朋友根本係智力測試
無幾球野Cash/高薪工作+一層樓都談唔上叫養得起
係真，會害死小朋友

關200萬咩事？

係，其實可以考慮男人

搵肥婆囉

我先30 歲先識到第一個女朋友，男人越老越多女埋身，信我

你打開個銀行戶口 扮晒野用轉數快 唔小心俾條女睇到有4球 已經搞點啦

可咩能係
根本就係啦

人地柒還柒
至少仲有幾個臭錢
你條垃圾樣又柒
學歷又柒 收入又柒
咩都柒
點會好過個post條垃圾啊
醒下啦 傻鳩
你係真柒 唔係可能柒啊

講真如果真係為識 識女唔難 但問題係個心仲係唔放低另外一個人
根本就冇咩興趣心機再去重新認識一個人 傾到一陣就冇咩心機再傾落去
始終都就30 你同佢都冇以前既經歷 冇時間

但又好想拍拖replace到佢係心入面個地位

都唔知想點 想識人 但又覺得好辛苦 係咪真係會有一刻跌返個match既人出黎

咁緊係30歲廢
同職位wor
佢空降入嚟之前，咪又係係出面返左12年工

又要有興趣 又要有錢
咁對班犧牲興趣 搵到錢嘅人未唔公平
你預咗揀得條路就有後果
無後果就freelunch la

真.. 好認同

唔計交友app 係邊識人

交友app識個D 始終都係覺得大家都係玩玩下 我又係求求其其 佢又係 同一時間同咁多人一齊傾 真係好無聊

你？
不了

總有樣野 突出d

唔覺

恭喜 女朋友幾歲

我拎住3球cash
今個月賺緊10皮
我都唔知得罪你咩

當時果個 細我2-3 年，第二個細十年，第三個細13 年

小朋友
讀完你個degree 出黎做野先講啦

第1-2 個係同事，第三連登識

10年同13年

係
其實心入面仲有佢
不過搵到第個會忘記

唔岩channel

點樣係連登識到人咁癲

果時溝來溝去都係23 歲

有同感 讀緊書個陣
成日比同班女同學話似小朋友咁

出尼做野幾年 有少少閱歷/多左興趣
細幾年女仔就會想搵個人 帶領自己

所以咪話女仔一般睇feel先
睇條件唔係冇 通常都係30+

上埋床都係可以玩玩下
紅塵真係未看透

留左tg 佢係唯一add我果個

條友傻仔黎
唔洗理佢
再同佢講野 侮辱緊自己智慧

巴打幾歲？

真，識左個唔拜金既中產女，不過我仲掛住ex，先未開始拍

今年40

你留底tg比我
我add你
搞店

就係咁識，其實唔難

認真？
朋友個家姐當年30幾
而家過40都單身

香港真係太多癲人
可能壓力太大

都係放走佢
唔好哂人青春

冇人想知你老豆

保養得好嗎？

屌 驚太有經驗嘅仔真係好識玩 招架唔住

揀毒男 穩陣

死得啦, 要專科先買得起樓

當識朋友 唔需要下下當異性係另一半既

自己一個做野
自閉一日
一星期
一個月
半年

真係會悶死

冇錯錢只係佔其中一部份
但呢部份係不可或缺

錢唔係最重要...
但冇錢..

冇錢仲同你一齊, 仲唔係真愛

咁哩d真係要珍惜
哩世都好難遇到

光頭佬，樣就似30

Burger ？

好老實
隻隻中文字我都明
夾埋一齊就唔明

32 歲,
A0
廢工,
身邊所有朋友唔係結哂婚就拍緊拖, 有D 直頭生第二胎
同事結哂婚, 未既都有男友

唔明唔好勉強
由佢

十個光頭9個富

哩個真
所以有人話返工溝女同事
我就真係

你溝返d 後生咪得囉

屌... 係...
身邊舊男中同有d返大陸結婚生仔
有d有家底幫佢買樓結婚生仔
有d阿爺比錢結婚生仔

其實冇一個100%靠自己
但好正常

溝到先得架
你估我唔想 要 幼齒？

你有得揀架

都係招架唔住

樓主係講識女階段 你講行得耐

Bill gate 溝你受唔受

我係講長遠架
條女同你一齊發覺冇錢冇樓
諗得多 自然就散

唔係伯控 不了

後生版bill gate

驚H 咩 遲啲啲絆主動送上門俾你揀呀

?

其實男女既黃金年齡都係廿零歲，一到30就唔值錢，男女都係

正常樣，正常談吐都唔會識唔到女...
自己問題唔好賴

feel 到唔對路就直接單機
hea佢
仲死纏爛打一定只係想屌閪
真接block 就ok

無時無刻都諗住對方可能會嚼完鬆

其實我係有少少哩種感覺
不過男人係比女人蠄老D

女唔係識唔到...
但識到想要嘅好難

一到30，啲女都唔會猴你，你溝18，19，啲女會防你，最好既年齡係讀書讀大學或初初出黎做野

難得有人明我講咩
好滾動

吓？
我覺得只要女仔只要唔係太肥已經一堆仔可以揀
中大email 咁都有大把仔買相喎⋯⋯

成日聽到人地話男人30先係開始，笑死我

佢夠大
大把仔要

其實都有d擔心
唔係整係女人擔心

三五成群

識幾個女仔2x歲
最近都揀咗個3x拍拖
其實過咗三字人工比起普遍𡃁仔高
只要有正常社交能力
唔會怕識唔到女

坦白講，聽過唔少人話難識異性
大部分都同性格有關

我唔控制住你班處男 點食哂d女

lm

兜到咁夾硬你自己信唔信

不如你自己試下用siri講下就知
定你用android

搵人埋單哩個諗法真係..

用有車有樓 提供到物質 呢個賣點黎吸引女性
你覺得會吸引到啲咩女返黎
你份人係溝到女 唔洗以上既野都會溝到
用錢黎溝女同包女有咩分別 你只係條女眼中既長期飯票 條女係中意你啲錢 唔係你個人
你一失業/提供唔到原來既野 即刻比人come on james 啦

唔係話錢唔重要 起碼要養到自己先
但更重要既係你係個點既人
不過如果你只係想有個人陪 去下speed dating 講下你有車有樓應該溝到唔少女 或者ptgf算啦

拍左拖好多年個d就有可能

唔係你覺得，係事實。之前有數據睇過，香港後生未婚人口，係男多女少到超越國際標準警戒線

落一轉惠康，都有幾件
（60後）

睇黎難唔難識女 其實同你歲數無關

有冇諗過30歲嘅你殘過25歲

生仔要檢驗DNA不了

咁係咪人人都買得起樓先

原來你揀女人係睇波，你去牧場啦仆街

認真，搵朋友介紹

證明你未夠好

97後= 98？

從未結婚嘅男多過女一倍
男有6%從未結婚
但男女比例上
男只係多過女1%

其實邊度可以識到男校A0怕醜仔？

我真係好鍾意男校d處男

樓主A0？

哩啲叫夠誠實
假如性格正常 但catgirl 咁嘅女溝你
你會受咩

連登仔好鐘意咩都屌個男
但事真上工作環境無女
唔玩交友app 唔去join興趣班
朋友唔介紹
你高質就會有條女跌落黎比你

你老豆係唔係好靚仔

我都近30仲係唔難溝女喎

其實係惡性循環, 心諗橫掂都年紀咁大, 冇理由依家先求其搵個人

識個女仔frd, mps pt 44, 仲要係靚女+5'9"高

Cls
咁你揀男人囉 on9

Yes 要變得更好
但 談何容易

連登應該有好多

點解，對處男有情意結？

下次溝女要扮處男？

唔知A0定A1

搞完都可以當冇起埋一齊過架麻 哩個年代

係，鍾意初戀一齊探索人體奧秘

你份糧大舊D就得
Say 50萬一個月

原來呢個世界真係有A0唔係處

好遺憾，世界上又少一個處男

有車有樓3x搵3x，一定唔難，全部想搵人埋單

40歲處男 要唔要？

女人一過33 真係老得太快

你日後拍拖出pool
鬼知條仔係咪處咩
都係任佢up

唔要，我要弟弟

講真既樓主，行歐美法律既男人結錯婚慘過死。唔係話唔應該俾個名分一個真係適合自己既女人，但係你應該慶幸香港無事實婚姻而且可以俾時間你去睇清一個人。

幼稚園 5 歲 弟弟
包處男

層樓好難識嘅時候無啦啦show出黎
去買架車
Show條車匙出黎 就有女埋身

原因？ 因為分身家定乜

果d太細個啦

6十幾kg得唔得?

其實識多啲人就會識埋女仔
大約一半一半

男仔仲難熟

褸都講得出 好撚幽默

D阿姨隨時介紹到好女仔你識

黎多個：
銀行幾百億身家 精子

好多人都咁講
對d老人家好d
可能佢有個女好靚 介紹比你

事實係

30歲想識人但識唔到既女人會比你更擔心

有冇諗過個25歲到20歲之後都伸係同一個職位

政府嘅測量師

岩岩睇中一個點知有男友🤣

正常
男人都唔想揀30歲打後
因為佢地最美好時光 20-30 歲已經比咗第個男人
點解要幫你埋單
事實上 又好多狗公會埋單

理得佢咩職位
一個做到10萬一月收份 但月月清嘅director
一個月入2-3萬 但幾層樓係手

冇架啦 去外國搵

所以你咪繼續叫春

寧願叫春

當年我都係咁

利申: 結左婚

夠新鮮

成個高海寧咁

返工放工都冇時間出去搵啦🤣

年近40, 更加難識女.

大把女仔想移民 係冇錢姐

最後點樣識到?

轉份人工高嘅工作

分身家贍養費可以係一個壯年男人最沉重既失敗，就好似果的3/4份糧俾左做家用既可憐人，無錢進修無錢投資無錢增值自己，最後落得同失敗既老豆老母同一下場。

最慘係分身家唔係睇你有無過錯，你話如果自己偷食呢的係抵死，但係條女偷食一樣分到你身家呢下就陰公。

你要求都唔高

主任，又見到你
你去考份真主任做喇

下 你講真定講笑
唔好玩啦 咩叫唔好太肥
唔好太肥 = 要有既地方都要有
真係笑出黎

識得大把單身男，有外國護照，pt33至44😂😂

資源錯配

不要去暗戀

onon99即係條件ok但樣唔掂?

成個pt33-44 應該都係得萬零人？ 扣除部分係女人
再扣埋結咗婚 仲要40以下 都唔知有無幾千人 算唔算多

其實唔難 兩個一人儲一球 30鬆可以買到

有前設算啦 唔好害公屋仔

係唔介意你就唔會寫之前幾句啦

如果你覺得難既話 試下買部車lo
如果你又醜又柒又唔識講野 又連買部車既錢都無
咁可以之後

唔係講緊 你有部車 d 女就會濕曬
而係你有部車 你就會唔知點解
多左好多同女性朋友/女同事相處既機會

見過成功例子

利申 有車有樓 但已經封盤 人生遺憾

我有BNO
但唔見有咩著數溝女方面

如果你又醜又柒又唔識講野 又連買部車既錢都無
咁可以之後

香港洗唔洗？

打錯字 唔知係咪個腦諗緊其他野
想打
咁可以收皮*

自膠

2萬5都識唔到啦
3萬又會識到？
要層樓有架車最實際

我有個男仔朋友
36歲, 有外國passport, 有錢有樓
都係識唔到女朋友

我唔算好醜，但唔係靚仔
7唔7識唔識講野睇下對住邊個
買車 係冇錢.. 有錢都拎去做投資/生意先

所以話溝女 錢行先
打杖 軍糧行先

衰乜野？

佢樣叫正常既 (我覺得)
上一份工做ibank個d日夜顛倒佢都廢撚事拍拖
之前同佢傾傾下, 先發覺再唔搵番個女朋友就太遲
交友app佢又廢事玩
可惜我身邊d女仔朋友已經有另一半
愛莫能助

你唔溝佢？ ibank wor

我識左佢10年
仲要因為當初佢做我同學隻兵而熟到依家
同埋我都就結婚
所以都好想佢快d搵到另一半

當初有冇對佢有過feel?

無啦
笑柒佢做我朋友隻兵笑左10年就有

點做兵做十年

做AO EO 會比連登仔屌

靚女大波性格好
30歲都大把人爭啦
輪到你？

性格好先重要
樣都其次
波冇咩所謂

咪撚傻 30歲正式開始

唉 唔好提

我18歲聽：入u就正式開始
Ugrad: 出黎做幾年野就正式開始
做咗幾年：30歲正式開始

到死都未開始到啦屌你

男人30歲 （如果）事業有成
（如果）有車有樓

溝妹妹仔 輕鬆

係第一年因為佢做兵識佢
之後我就笑足10年
佢呢10年都拍過幾次拖既

我淨係想佢可以快d搵到女朋友

唔覺，keep得好40同個25結婚

搵個黃冇bno女仔唔難 個個都廿頭

ibank都冇女咁慘

個樣點先

愛情係盲目嘅, 所以最緊要識止蝕, 幾個月溝唔到就下個啦

啱 text咗個女仔幾年連街都唔肯出 有次咁啱大家都喺旺角 佢即刻返屋企 哭能左

以前後生20歲,唔明點解咁多30歲男要娶大陸妹。
到我30歲我終於明白，原來大陸妹聽教聽話任勞任怨，含吹奶啜咩都肯。雖然學識唔高，但一番到屋企已經準備好哂飯餸，照顧小朋友同埋做好哂功課，原來依種就叫幸福。
相比港女就傲慢無禮又高傲，仲要唔識煮飯(同我講識煮....杯面)，又唔識尊重男性，咩都唔肯要好似公主咁錫。
港女搵唔到食就話洋腸好，又浪漫又細心比港仔好好多，真係百貨應百客。

利申: 聽朋友家庭

然後兩個一齊under 20歲既太子爺

有無結婚打算

可能係價值不匹配
女人拍拖其實都係想開心，玩幾年先考慮現實問題

當然有

其實除咗呢樣，要睇你有冇自信，係真材實料嗰種

玩=甜甜蜜蜜，情緒波動既回憶，可惜港男太純，女人就係要男人讀心先會產生呢種回憶同情緒
唔係單用錢就可以實現
呢d就係懂女人

幾年
你有冇分散投資, 同一時間溝幾個?

日本妹世界第一

所以唔好話男仔同一時間溝幾個
女仔時間寶貴, 難道男仔就唔係?

做人要有堅持

起我底，睇下乜野係女人需要既價值

人地係一個禮拜可以約幾條女出黎
慢慢篩選

比個現實既回應比你
上進既人係收成期先慢慢篩對像
你成28歲唔會係考慮之列，對方都怕浪費你既青春

咁既前設你係揾唔到心儀對像

佢覺得交友app好無聊
同埋鍾意打英文
玩左一陣就del左

搵唔到個岩channel

正正常常
唔醜唔柒
178
唔肥唔瘦有頭髮冇暗瘡
但鍾意搞下d爛gag囉

其實
男人30歲 仲溝妹妹仔
真係為咗玩
認真mode都揀返d 25-30?

做十年兵咩都冇

通常哩d
可能有皮膚病
或者性取向有問題
或者女人型
或者變態
或者工作狂
或者木納過IT男
或者燥狂
或者甩哂頭髮

同事囉
但講真 之前有個有可能嘅同事差d 有機
但發覺自己眼殘 鬼掩眼 以為靚女
點知係好唔店 只可做朋友
再之後因為工作嘈起上黎
直程冇再理過佢

同事最好都係唔好溝了
公還公 私還私

Sad

有樣嘢叫做
沉船

搵你 攝時間

憑咩

聽唔少大陸女人 見利忘義 害到男人傾家蕩產不得止
屢見不鮮

唔知而家新一代嘅大陸妹係點 會唔會好點

即係我話
你要我啃咗30歲以上嘅女
除非佢好靚 大波長腿啦 否則都唔會首先考慮

Sunk cost

愛情係理性嘅話就唔係愛情啦

28你都唔會，過2年人地都30歲

做左半年咋
不過因為咁我地fd左
我就笑足佢10年

28都仲可以
Keep得好
28-33 仲可以好正

佢身邊d兄弟又結哂婚
冇女介紹
我都有d單身女仔朋友既
不過真係太醜樣 性格又差
介紹唔落

所以女人講既野一句話都唔可以相信

半年好濕碎⋯⋯
點兵法先
兵都有好多種

萬一唔岩咁你點

荀到爆
ibank
外國護照
香港私樓 (不過同老豆老母細妹住)
外國一間apartment放緊租
ibank
有車
鍾意潛水做gym
唔煙淨係同朋友去飲酒social下
不過佢搵女朋友都有少少要求
就係唔可以太柒同埋要思想上同佢溝通到

又醜樣又要性格差
成日聽果d又樣衰又性格差又雙面人嘅粉腸
係到話d靚女心地唔好
得啖笑

個時佢車出車入 (益埋我因為我同個女仔一齊住)
又請食飯同買野
生日又送chanel個d囉
不過條女之後搵到個勁有錢就甩左佢

頭先3個月了解清楚先當然

其實我覺得點柒既女都會有market
到30+都仲係single既
唔多唔少性格都有d問題

嘩 咁似我老表
不過近年終於結婚

拜金

香港男人造成
自作孽

你老表個老婆點識番黎

船p

我老表果d 大型銀行總裁
冇得咁易溝

咁我個朋友又真係拜得起既
又瘦又有波又有腿
個樣又唔係差
但識男朋友/老公一定要有錢
佢早幾年都嫁左, 生埋個bb做少奶奶

因為當時條女都20頭
本身都已經係用緊名牌
唔會用其他牌子

成日覺得係香港做女人 有少少姿色就可以呼風喚雨
係外國大把女大波長腿輪廓靚啦

熱戀未必睇到問題可能始終要拍下拖開心下先
定真係可以咁理性

媾唔到港女啫你諗下點解佢哋咁聽話？
因為無唔聽話嘅本錢，同可以嫁嚟香港，算係明買明賣

不過利伸我係以朋友角度睇佢
唔知佢拍拖個時係點
可能都有問題所以到依家都冇女

養大晒班女人胃口
港男太卑微

買名牌冇乜所謂
佢自己賺返黎嘅錢去買嘅話
但有幾多
鞋櫃幾百對鞋
耳環首飾
名牌手袋
電話
又要高級餐廳
又要樓又要車
又要冇學識

算啦

我有個女仔朋友
32歲到依都未拍過拖
其實係性格問題不過佢自己唔覺
又問我有冇男仔介紹
我話冇

先同居後結婚
外國開始流行哩樣野

人生勝利組

香港男人on9姐
唔識得分咩係好女人
有樣有奶有腿就狗衝

香港果d女（某部分）
要樓要車要哩要那
咪一樣等價交換
哪有愛？

可能性無能

根本自己男人都插自己人
抵死

小弟 31歲 未拍過拖
有樓收租，打工仔，每月俾三皮家用老母，年儲過百萬

都係個句 有18-29歲揀 點解要揀30歲
同男人識嫩妹一樣

聽落似李蘊

係得香港同大陸女人先會咁
不過d男人又要排住隊貢獻
吹佢地唔漲

正常30 應該車樓都有
冇好難溝女囉

最弊係以為冇奶冇腿
唔會奶野
點知一9樣
咁不如揀有奶算啦
起碼有得揸下先

我老婆都係半年先開始同居

咁都溝唔到女
跳海吧

呢個我唔知啦
我以前試過拎佢張相玩交友app幫佢溝女
但d女真係好on9
完全傾唔到
之後我都放棄左

所以咪話30歲要有車有樓囉

類似啦
我依家都同佢冇聯絡

無溝過，加上每日都好忙

我d外國朋友全部都話
Hk and Chinese girls are spoiled as fuck

正常...

正如男人有錢冇錢型同柒都係會偷食
不如揀個靚仔有錢好過

拍半年先同居？

呢班女人應該都好難會有性高潮，對供養者幾難會有慾望，當性係工具

你係絲打都話d女on9
咁冇得好講啦 證明哂

點解 唔識人了？

一係用性格吸引囉，你有無先

靠樓收租都忙？

其實佢本身都急搵女朋友
只係因為我就結婚同佢傾開計
佢又話想生小朋友
我同佢計番條數
當拍1-2年先結婚, 再1-2年先生小朋友
40張野個仔先出世
有排捱
之後佢先至積極d搵女朋友

Ys

That’s why咁多剩男剩女

木獨

YY博士 呢d係唔係叫自曝其短啊

但有好多

港男就係衰係無自己框架呢樣野
女人唔會對社交定位低過自己既男人產生欲望興趣。

臭味相投

其實覺得唔關事 我同男朋友相差1x年
識佢果陣佢都冇樓冇車 人工得萬零蚊（而家升左職）
純粹因為佢性格好而同佢一齊
一齊成年佢先買樓 但一齊果刻完全冇諗過呢d野

我覺得佢好麻煩
又以為自己好醒個d
例如有次約食飯
明明約港島會方便d
佢話因為佢5點做完facial
叫我地改約九龍區
好撚心啦 約食8點 你咪自己過黎囉

證明d咩

咁我同佢價值觀唔一樣
慢慢少聯絡囉
同埋依家人大左
真係唔想同d無謂人social太多
有時間都陪下屋企人, 自己條仔同隻狗啦

我大約知佢鍾意邊type
重點係我太得閒又想食下花生

閃完離婚咪仲on9

出去玩下活動囉，我朋友攀石攀咗個女朋友返嚟
呢啲有興趣連繫，應該無咁重錢

我條仔都覺得佢麻撚煩

唔諗住生了
個地球🌍 唔會捱到好耐

如果巴打現實都係咁幽默 應該溝到唔少女啦
係咪你唔夠自信？

你諗真d先好
到時老左先黎後悔就喊都無謂

希望啦
不過最近問佢都係冇乜進展

仔女大過咗咪又係會離開你地

生唔生都一樣

對靚女另一回事啦

算喇，雞黎

咁好睇你地自己既
冇話一定要生

你做下好心，叫你朋友改啦!

咁半年都幾快喎

而家好多人連住嘅地方

啪啪啪嘅地方都冇

你果時幾歲 佢幾歲？
你地有冇代溝

去左平行時空

懶醒哩D好難頂

港女好on9

係
所以發覺用交友app識都係唔work

所以由佢單身啦
唔想理佢

要用到「social」 哩隻字
咁本身就唔洗理咁多

而家知點解靚盤冇女朋友

運動型女仔

40歲A0
冇車冇樓
溝唔到女
好想喊

你個名

香港太多on9女仔?

要返工

好似都係0進展
公司仔多
app又唔玩
又疫情冇乜出街
遲下可能借我隻狗俾佢放
睇下識唔識到

問題係身邊 「零」 女人朋友
就算身懷十八技都冇用

養仔女 大個咗都有頭家
唔得閒陪你
到時你仲唔開心

唔係真係唔知點識d正常女仔
太多港女又ig以為自己係女神/Kol既人

咁睇住仔女長大同成家立室都係開心事黎既

因為我真係當佢好好好好朋友
想同埋佢另一半一齊double date
去下旅行 (將來) 食下野不知幾開心

叫佢養埋貓
貓派定狗派都有話題

完全係好多女仔嘅夢想

減下肥先。

三皮家用 認真？？

你的樣子如何
男人就好好多，其他方面可以提升去搭救

要生都唔係香港生啦

叫佢領養啦 大大加分架

多個人會開心好多

我有一半都係食花生心態既其實

你睇佢好姐
可能個老公日日出去玩女你唔知呢

佢屋企唔俾養

香港咁既環境又真係
生小朋友既真係會考慮走

佢屋企唔養得
如果唔係一早養左

去hkdr做義工 好多後生女架
不過其實佢想搵嘅女仔係幾多歲？

當你聽到過30+ 仲話自己係A0 但覺得好自豪個下 你仲想死...

做義工又冇諗過喎
佢應該都要搵番25+掛
太細都唔想咁快settle down啦

身邊個個廿頭

講真
我都想摸人地隻狗
但我唔夠膽出聲

好似幾岩

呢條友不予置評 on9一條

隻狗熱情啲會自己走埋黎

有d狗仔好熱情咁痴埋黎 我就摸

問題係人地會拉走隻狗

我本身都有係自己公司幫佢睇下
但太多妹妹仔
冇乜中女

你讚下好得意同好乖就摸得

中女個個結哂婚
叫佢考慮下廿頭

有次行街見到隻狗4呎長3呎高
勁想摸下

你真係唸多左

求介紹
打英文好

廿頭如果岩傾既可能都得既
不過我唔知點識廿頭
叫佢自己搞掂

通常有人讚自己隻狗都係開心既
唔會介意你摸佢

我都再自推一下
思想上要溝通真係好重要
姑勿論佢background 係點
可介紹嘛？認真 lol

我樓下真係有人放貓
做冇人做嘅野先顯得自己特別

我見過有人放貓
好撚搞笑

會講 單身其實都好快樂 之類廢話

下 唔係wor 條30+友係用佢A0 呢個身分同我呢個20頭既妹妹表白wo
CLS

呢個故仔真係周圍share 個個都笑到癲

放狗咁拖住佢行

我20頭 佢30頭囉
代溝就點都有時會有
例如我用既term佢唔明 佢講啲字我有時都唔明
我自己成日用IG 佢就幾乎唔用
有時見到人地可以喺IG tag男友呢樣果樣都會羨慕
但係我知道呢個男朋友既成熟
同我差唔多年紀既男仔未必可以比到我
自己要識諗同識得取捨

大口氣到
師兄條件一定好好

都無新圈子啦

唔關事架喎
條件差冇得揀咪唔揀啦
勉強冇幸福
委屈人地又委屈自己為乜

放貓好得意，但好少見

30歲就溝唔到女果d係佢人生垃圾 一係就佢係小朋友 30歲後生到癲

可唔可以介紹我俾佢？

我覺得主要係樣嘅問題

我身邊都大把呢d所謂筍盤
到佢地睇得上眼既女仔
嗰d女仔自己都夠晒好條件唔洗揀佢
反之亦然

駁唔到
想介紹身邊一個單身女仔俾佢識
家底同背景都差唔多
但人地忙住飛黎飛去傾生意
真心享受單身
搞到一直都冇機會約

穿著打扮問題

減完肥咪又係冇女...

做地盤都可以yo到囡
打破一下你固有思維。

係咪真係日傾夜傾秒回先？
咁樣一個月都唔出就算啦

就是這個玩法

咁唸就on9

我林佢唔係溝唔到港女；之前見佢有過幾件，可能佢要求安穩家庭既，而港女俾唔到佢。最後揀左同大陸妹，開開心心幸福小家庭。（其實男人怕麻煩港女越有學識越有要求，又話要提升生活質素。🙄）
港女都係似竉新嬌，有學識咪有要求。香港已經女多男少，我都希望港女爭一口氣，其實港男好大壓力。

利申：自我呻吟

唔排除有好多個別例子。我都係分享我朋友。
永遠醜事傳千里，好事少人分享。
新一代既大陸妹 25歲度有少少學識 識分別中國政治，其實算好好。

床上第一，我發夢試過。

真
甚至唔應該係個女仔「肯」同我移民，因為咁樣某程度算係迫，將來有咩野嘈好易會拎呢樣出黎講（我都已經放棄曬d野陪你移民過黎）

理想應該係個女仔都鐘意外國生活，或者至少自己唔反感移民呢樣野

你要求高姐